一人N個最鐘意食既包

火腿蛋包

菠蘿油

蒜蓉包

奶黃包

Focaccia

麵包真係好正

炒麵麵包

海鹽包
但係淨係得某間好食
其他試過好淋身

沙津腸仔包

十年前嘅黑椒漢堡

有主食餡既包既話越南法包都好鬼正
扎肉同鵝肝醬

熱狗！

越簡單既麵包越難整得好食
正如白方包係好難有好好味

由細個開始就好鐘意食包
睇完啲圖又肚餓

以前東海堂嗰芝士午餐肉包

牛角包

提子包

雞尾

熱熱地軟軟地就好好食

沙田友?

圖片取自網絡

肉鬆麻糬

魚柳包 蒸過嘅包皮好撚甜

芝士麻糬波波

美心排包
越食越貴

咩包都假 最緊要實心

細個兩蚊個菠蘿包都好撚正

東海堂個北海道牛乳芝士漢堡

腸仔飽無得輸